針對亞裔暴力｜傳灣區有童黨發起「掌摑亞裔挑戰」 警方未能證實

近期不斷發生針對亞裔的襲擊事件，令亞裔社區人心惶惶。近日網上更流傳有人在灣區發起「掌摑亞裔挑戰」，一班小孩聯群結隊在交通工具上掌摑亞裔，呼籲提醒家人如果遇到要避開。三藩市警方表示，正積極關注有關情況。

支持

where

最好係香港搞返過
打南亞 非洲黑人挑戰

美國左閪唔係好鍾意屌人racist咩？
點解啲racist嘢會出喺左閪啲賤種省度

賤種

Great State of California

大灣區

膠州計南膠好撚癲

對左膠而言，華人不是人，只係共產主義實驗品only

我呼籲!
所以支那.....中國人應該立即回家!
返中國係最安全架! 回家囉!!!!

Kiss nigga challenge

好奇支持街童班兒登仔比人摑時會點？係咪一邊比人摑一邊講:：AR...ar.. Hong Kong people..no Chinese……

左膠BLM而家就無左影

唔知美國童黨點但澳洲童黨真係大哂，偷野被捉到都係放生，搭車唔洗畀錢，皇帝咁款

連登仔打返佢轉頭

之前係紐西蘭玩，有兩個16-20歲後生仔係長途巴食大麻，俾司機每邊一件咁撻落車

Support

港豬無車就唔出街,
天黑前就番屋企

話撚明BLM,其他don’t matters

我都好撚想趕走班仆街中國香港人，屌佢老母走黎英國死返去大灣區啦

馬榮成幾時再出中華英雄